縫針鋒想打香港風味，點解唔整個牛河漢堡？

M記邊有獲炒河

大陸都做到 點解香港做唔到

因為無明火爐?

咁不如直接轉做茶記算啦

沙爹牛肉漢堡

因為你去錯地方

香港腳漢堡

搵曹宏威

頂包